% Olivier Rodriguez - février 2014
% Document distribué sous licence CC-BY-SA 3.0 FR
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/

\vspace{7cm}
À Linda.\\
\begin{quote}
Il apparut que, entre deux vérités du domaine réel, le chemin le plus facile et le plus court passe bien souvent par le domaine complexe.
\end{quote}
Jacques Hadamard (1865--1963)
\vspace{3cm}\\
\begin{center}
  Ce document est distribué sous licence\\
  Creative Commons Attribution -- Partage dans les Mêmes Conditions 3.0 France :\\
  \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/}  
\end{center}
